聽肥彭講同送左個香港比支那冇分別

而家最撚強大既文明國家都唔撚敢同最撚弱既獨裁國家開戰
聽D嘴炮國家講要堅持爭取真普選,港獨冇出路,結果越黎越少人支持你, 其實就同送個香港比支那冇分別
你睇下自己叫左咁多年我要真普選, D所謂既中間派有冇理你呀? 有冇埋你堆呀?

今時今日D 民主/文明國家, 10個有10個都成撚個鵪鶉咁
連一個劉霞/劉曉波都救唔撚到出黎
你仲聽班鵪鶉國家既人嘴炮呀?